李永豪同李永漢最大嘅成就，就係有鼎爺依個老竇

日日好有野食，永遠都有人記住佢地係鼎爺個仔

比楊思琪玩呢？

李永豪

都食左思琪妹咁多年啦，思琪妹最青春嘅日子都比左佢，以一個普通人黎講，李永豪人生超額完成。

兩兄弟好幸福

好岩喎我覺得

馮盈盈男友係10A醫生
楊思琦前男友係綠帽豪，係nothing

啱，真係享受哂條女最青春最淫賤嘅時期

乜都玩齊哂
豪仔好野！

咪係
又唔洗埋單

如果唔係鼎爺，豪仔已經去幫人養緊便宜仔